Biden上任後 有冇可能俾特衰護照免簽

11年民主黨做總統時 奧巴馬會見donald tsang話考慮俾香港免簽
而家變返民主黨執政 繼續奶共 同港共deal 有可能繼續默許香港做白手套
制裁同香港自治法案都可能擱置/廢除 我信民主黨做得到
免簽赴美 香港有機

理性討論，有冇機會？

不如一人一本美國護照算啦

美國移民條例係全世界最嚴
特衰廁板係全世界最垃圾(支共任派)

支那仲嚴
不過而家已經開放緊

咁你咁講，不如直情比大陸護照去美國免簽證😂😂

大陸係邊到？新界九龍有自己一本Passport?

你早 d 訓可能有。

俾你有咩用

大把支那人有特衰護照，慢慢周有幾本，邊信得過

條例嚴，但啲執法好撚寬鬆

真，美國國土安全部一定要嚴格審查，唔好放啲間諜入境

我相信有美國護照嘅仲多

移民人口一年都一千萬人

有可能 但實際方便港共間諜

China Joe
直接開放邊境俾偉大蛆蟈人民自由出入啦

放都放俾bno啦